眾籌國際保安甚至僱傭兵保護民主派參選人可行性

大家都明無論區選議會/立會選舉前都必有暴力恐嚇情況，仲要係組織個隻，一起收晒order, 只打傷不打死，邊個做大家心中有數。原本係正常政權，警察就係負起保護任何人天職，唯獨香港黑警已變質，執法雙重標準，唯有自救，不然任何民主派候選人都會發生強制被失蹤被入醫院情況，如眾籌請保安保護至投票日，大家點睇？

點撚入境呢又...

又眾籌會俾人話呃錢

有執政地位、立會區會夠票佔大多數，自然可立法特赦，能將政府藍轉黃，先係治本之道。依家籌錢打官司都要做，但只係治標之計，就算搵清洪都唔會全部義士打贏官司，唔通到時去劫獄？
兩條戰線都要打